{"translation-revision-date":"2023-08-09 13:08:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Egy\u00e9b"],"Changes saved by %s":["V\u00e1ltoz\u00e1sokat %s mentette"],"Last page":["Utols\u00f3 oldal"],"First page":["Els\u0151 oldal"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"Search patterns":["Mint\u00e1k keres\u00e9se"],"Synced":["Szinkroniz\u00e1lva"],"Copy to My patterns":["M\u00e1soljuk le a Mint\u00e1im k\u00f6z\u00e9"],"My Patterns":["Mint\u00e1im"],"View my patterns":["Mint\u00e1im megtekint\u00e9se"],"\"%s\" added to my patterns.":["\"%s\" hozz\u00e1adva a Mint\u00e1imhoz."],"Delete template part":["Sablonr\u00e9sz t\u00f6rl\u00e9se"],"Reset template part":["Sablonr\u00e9sz vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Learn about styles":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a st\u00edlusokr\u00f3l"],"Open styles":["St\u00edlusok megnyit\u00e1sa"],"Open styles revisions":["St\u00edlus el\u0151zm\u00e9nyek megnyit\u00e1sa"],"Open CSS":["CSS megnyit\u00e1sa"],"Reset styles to defaults":["St\u00edlusok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Save panel":["Panel ment\u00e9se"],"Open Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3 megnyit\u00e1sa"],"Document not found":["A dokumentum nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"\"%s\" created.":["\"%s\" l\u00e9trehozva."],"An error occurred while deleting the pattern.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a minta t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"Patterns content":["Mint\u00e1k tartalma"],"Filter by sync status":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s \u00e1llapot alap\u00fa sz\u0171r\u00e9s"],"Empty pattern":["\u00dcres minta"],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Az oldal szinkroniz\u00e1l\u00e1sra kijel\u00f6lt mint\u00e1i."],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Szabadon szerkeszthet\u0151 mint\u00e1k, amelyek nem \u00e9rintik az oldal m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t."],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Biztosan t\u00f6r\u00f6lj\u00fck az \u00f6sszes testreszab\u00e1st?"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Nyomjunk Enter-t a szerkeszt\u00e9shez, Delete-t a minta t\u00f6rl\u00e9s\u00e9hez"],"View site (opens in a new tab)":["Webhely megtekint\u00e9se (\u00faj lapon ny\u00edlik meg)"],"Fallback content":["Tartal\u00e9k tartalom"],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["A Query Loop bejegyz\u00e9sek \u00e9s oldalak list\u00e1j\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re val\u00f3"],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["A bejegyz\u00e9s sablon minden bejegyz\u00e9st \u00e9s oldalt egy Query Loopban jelen\u00edt meg."],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["A minta szerkeszt\u00e9se minden egyes felhaszn\u00e1l\u00e1si helyen is m\u00f3dos\u00edtani fogja."],"Post Content displays the content of a post or page.":["A bejegyz\u00e9s tartalm\u00e1ban egy oldal vagy egy bejegyz\u00e9s tartalma jelenik meg."],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Vegy\u00fck figyelembe, hogy ugyanaz a sablon t\u00f6bb oldalon is haszn\u00e1lhat\u00f3, ez\u00e9rt a v\u00e1ltoz\u00e1sok t\u00f6bb oldalt is \u00e9rinthetnek. T\u00e9rj\u00fcnk vissza az oldal tartalm\u00e1nak szerkeszt\u00e9s\u00e9hez, az eszk\u00f6zt\u00e1ron l\u00e9v\u0151 'Vissza' gombbal."],"Open command palette":["Parancs paletta megnyit\u00e1sa"],"Editing a template":["Sablon szerkeszt\u00e9se"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Mostant\u00f3l lehets\u00e9ges a webhely szerkeszt\u0151b\u0151l egy oldal tartalm\u00e1t is szerkeszteni. Az oldal t\u00f6bbi r\u00e9sz\u00e9nek testreszab\u00e1s\u00e1hoz , mint a fejr\u00e9sz, vagy l\u00e1br\u00e9sz \u00e1t kell v\u00e1ltani a sablon szerkeszt\u00e9s\u00e9hez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok s\u00e1vban."],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Back to page":["Vissza az oldalra"],"Page":["Oldal"],"Page (selected)":["Oldal (kiv\u00e1lasztott)"],"Unknown":["Ismeretlen"],"Parent":["Sz\u00fcl\u0151"],"Editing a page":["Egy oldal szerkeszt\u00e9se"],"You are editing a template.":["Egy sablont szerkeszt\u00fcnk."],"Edit your template to edit this block.":["Ennek a blokknak a szerkeszt\u00e9s\u00e9hez a sablon szerkeszt\u00e9se sz\u00fcks\u00e9ges."],"Editor Canvas":["Szerkeszt\u0151 v\u00e1szon"],"Editing history":["Szerkeszt\u00e9si el\u0151zm\u00e9nyek"],"No template parts or patterns found":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k sablonr\u00e9szek \u00e9s mint\u00e1k"],"Last edited %s":["Legut\u00f3bb szerkesztve %s"],"Change status":["\u00c1llapot megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Publish automatically on a chosen date.":["Automatikus k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel a v\u00e1lasztott id\u0151pontban"],"Waiting for review before publishing.":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tt j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1s sz\u00fcks\u00e9ges"],"Not ready to publish.":["Nem \u00e1ll k\u00e9szen k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telre."],"Close Styles":["St\u00edlusok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Revision history":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek"]," Discard unsaved changes":[" Nem mentett v\u00e1ltoz\u00e1sok elvet\u00e9se"],"Loading this revision will discard all unsaved changes.":["Ennek az \u00e1llapotnak vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa elvet minden nem mentett v\u00e1ltoz\u00e1st."],"Close revisions":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek bez\u00e1r\u00e1sa"],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["Amikor a st\u00edlus m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok ment\u00e9sre ker\u00fclnek, akkor az id\u0151vonalra ker\u00fcl a v\u00e1ltozat."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\"%s\" Lomt\u00e1rba helyezve."],"< 1 min":["< 1 perc"],"%s mins":["%s perc"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Id\u0151z\u00edtve: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve <time>%s<\/time>"],"Manage all pages":["Az \u00f6sszes oldal kezel\u00e9se"],"Loading pages":["Oldal bet\u00f6lt\u00e9se"],"Create draft":["V\u00e1zlat l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Draft a new page":["\u00daj oldal v\u00e1zlat"],"An error occurred while creating the page.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az oldal l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"Activating":["Aktiv\u00e1l\u00e1s"],"Activate & Save":["Aktiv\u00e1l\u00e1s & Ment\u00e9s"],"No title":["Nincs c\u00edm"],"%s (Copy)":["%s (M\u00e1solat)"],"Renamed Navigation menu":["\u00c1tnevezett navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["\"%s\" navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc t\u00f6rl\u00e9se sikertelen."],"Deleted Navigation menu":["T\u00f6r\u00f6lt navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["A feliratokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"An error occurred while moving the page to the trash.":["Nem siker\u00fclt az oldalt Lomt\u00e1rba helyezni."],"Manage your Navigation menus.":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fcink kezel\u00e9se."],"No Navigation Menus found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fck."],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["\"%s\" navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc duplik\u00e1l\u00e1sa sikertelen."],"Duplicated Navigation menu":["Duplik\u00e1lt navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["\"%s\" navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc \u00e1tnevez\u00e9se sikertelen."],"Navigation Menu missing.":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc hi\u00e1nyzik."],"An error occurred while updating the status":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az \u00e1llapot friss\u00edt\u00e9se k\u00f6zben"],"Do you want to replace your unsaved changes in the editor?":["Lecser\u00e9lj\u00fck a mentetlen v\u00e1ltoz\u00e1sainkat a szerkeszt\u0151ben?"],"Fully synced":["Teljesen szinkroniz\u00e1lva"],"Not synced":["Nincs szinkroniz\u00e1lva"],"Syncing":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s"],"pattern\u0004(Customized)":["(Testreszabott)"],"This is the %s pattern.":["Ez a \"%s\" minta."],"Go to %s":["Ugr\u00e1s: %s"],"Loading patterns":["Mint\u00e1k bet\u00f6lt\u00e9se"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["A webhely szerkeszt\u00e9se k\u00f6zben el\u00e9rhet\u0151 mint\u00e1k kezel\u00e9se."],"Theme patterns cannot be edited.":["A sablon mint\u00e1kat nem lehet szerkeszteni."],"Navigation title":["Navig\u00e1ci\u00f3 c\u00edme"],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00fck ezt a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fct?"],"Change publish date":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel d\u00e1tum\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Hide this page behind a password":["Rejts\u00fck el ezt az oldalt egy jelsz\u00f3 m\u00f6g\u00e9"],"Browse and edit pages on your site.":["B\u00f6ng\u00e9ssz\u00fck \u00e9s szerkessz\u00fck a webhely oldalait."],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Last modified":["Utols\u00f3 m\u00f3dos\u00edt\u00e1s"],"E.g. %s":["Pl.: %s"],"Are you sure you want to delete this template part?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9nk ezt a sablonr\u00e9szt?"],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Sablonr\u00e9szeket keres\u00fcnk? A \"Mint\u00e1k\" alatt lesznek!"],"Global styles revisions":["Glob\u00e1lis st\u00edlus v\u00e1ltozatok"],"Please enter a title.":["Adjunk meg egy c\u00edmet."],"My pattern":["Mint\u00e1m"],"Create pattern":["Minta l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"An error occurred while creating the pattern.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a minta l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"Untitled Pattern":["C\u00edmtelen minta"],"Please enter a pattern name.":["Adjunk meg egy minta nevet."],"template\u0004(Customized)":["(Testreszabott)"],"\"%s\" reverted.":["\"%s\" vissza\u00e1ll\u00edtva."],"Posts per page":["Bejegyz\u00e9sek oldalank\u00e9nt"],"Toggle code editor":["K\u00f3d n\u00e9zet v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle spotlight mode":["Kiemelt m\u00f3d v\u00e1lt\u00f3"],"Distraction free mode turned off":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d kikapcsolva"],"Toggle distraction free":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle block inspector":["Blokk vizsg\u00e1l\u00f3 v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle settings sidebar":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1v v\u00e1lt\u00f3"],"Examples of blocks":["P\u00e9lda blokkok"],"Are you sure you want to delete this template?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9nk ezt a sablont?"],"Select what the new template should apply to:":["V\u00e1lasszuk ki, hogy mire a alkalmazzuk ezt a sablont:"],"Keep all pattern instances in sync":["Minden minta szinkronban tart\u00e1sa"],"Editing the original pattern will also update anywhere the pattern is used.":["Az eredeti minta szerkeszt\u00e9se minden egyes felhaszn\u00e1l\u00e1si helyen is m\u00f3dos\u00edtani fogja."],"Open keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k megnyit\u00e1sa"],"Go to the Dashboard":["Tov\u00e1bb a Vez\u00e9rl\u0151pultra"],"Go back to the theme showcase":["Vissza a sablon bemutat\u00e1sra"],"Edit styles":["St\u00edlusok szerkeszt\u00e9se"],"Open editor preferences":["Szerkeszt\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megnyit\u00e1sa"],"Manage all of my patterns":["Az \u00f6sszes mint\u00e1m kezel\u00e9se"],"My patterns":["Mint\u00e1im"],"No patterns found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k mint\u00e1k."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Egy egy\u00e9ni mintasablon manu\u00e1lisan alkalmazhat\u00f3 b\u00e1rmely bejegyz\u00e9sre vagy oldalra."],"Search images":["K\u00e9pek keres\u00e9se"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"Search videos":["Vide\u00f3k keres\u00e9se"],"CSS":["CSS"],"Style Variations":["St\u00edlus vari\u00e1ci\u00f3k"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Szerkeszt\u0151"],"template part\u0004Customized":["Egy\u00e9ni"],"template\u0004Customized":["Egy\u00e9ni"],"All template parts":["Az \u00f6sszes sablonr\u00e9sz"],"Search audio":["Keres\u00e9s az audio f\u00e1jlok k\u00f6z\u00f6tt"],"Code Is Poetry":["A k\u00f3d k\u00f6ltem\u00e9ny"],"Template parts":["Sablonr\u00e9szek"],"Distraction free mode turned on.":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d bekapcsolva"],"Distraction free mode turned off.":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d kikapcsolva"],"Distraction free":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d"],"Distraction free mode deactivated":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d kikapcsolva"],"Distraction free mode activated":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d bekapcsolva"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Cs\u00f6kkents\u00fck a vizu\u00e1lisan zavar\u00f3 hat\u00e1sokat az eszk\u00f6zt\u00e1r \u00e9s m\u00e1s elemek elrejt\u00e9s\u00e9vel, hogy jobban tudjunk az \u00edr\u00e1sra koncentr\u00e1lni."],"Toggle distraction free mode.":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d kapcsol\u00f3"],"Manage all templates":["\u00d6sszes mintasablon kezel\u00e9se"],"No templates found":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k mintasablonok"],"Apply globally":["Alkalmazzuk glob\u00e1lisan"],"Write with calmness":["\u00cdrjunk nyugodtan"],"(no title %s)":["(nincs c\u00edm %s)"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"Time to read":["Olvas\u00e1si id\u0151"],"All Authors":["\u00d6sszes szerz\u0151"],"No authors found.":["Nem tal\u00e1ltunk szerz\u0151t."],"Search Authors":["Szerz\u0151 keres\u00e9se"],"Custom template":["Egyedi sablon"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" sikeresen l\u00e9trehozva."],"Add template: %s":["Sablon hozz\u00e1ad\u00e1sa: %s"],"Suggestions list":["Javaslatok list\u00e1ja"],"For all items":["Minden elemhez"],"For a specific item":["Egy meghat\u00e1rozott elemhez"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Ez a sablon csak a meghat\u00e1rozott elemhez lesz haszn\u00e1lva."],"Create template part":["Hozzunk l\u00e9tre sablonr\u00e9szt"],"Displays taxonomy: %s.":["Megjelen\u00edti a k\u00f6vetkez\u0151 taxon\u00f3mi\u00e1t: %s."],"Displays a single item: %s.":["Egyetlen elemet jelen\u00edt meg: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Egy t\u00e9tel: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Egyetlen elem: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arch\u00edvum: %1$s (%2$s)"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Megjelen\u00edt egy arch\u00edvumot a leg\u00fajabb bejegyz\u00e9sekkel ebb\u0151l a t\u00edpusb\u00f3l: %s."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"View site":["Honlap megtekint\u00e9se"],"Colors styles":["Sz\u00edn st\u00edlusok"],"Layout styles":["Elrendez\u00e9s st\u00edlusok"],"Typography styles":["Bet\u0171t\u00edpus st\u00edlusok"],"Zoom-out View":["Kicsiny\u00edt\u00e9s"],"Edit template":["Sablon szerkeszt\u00e9se"],"Add template":["Sablon hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Copy all blocks":["\u00d6sszes blokk m\u00e1sol\u00e1sa"],"Summary":["\u00d6sszefoglal\u00f3"],"%s block styles":["%s blokk st\u00edlus"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["A gombokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["A kiemel\u00e9seknm\u00e9l haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Typography %s styles":["Tipogr\u00e1fia %s st\u00edlusok"],"Select heading level":["V\u00e1lasszun kiemel\u00e9s szintet"],"Use the template as supplied by the theme.":["Haszn\u00e1ljuk a sablon r\u00e9sz\u00e9t a sablon \u00e1ltal biztos\u00edtott m\u00f3don."],"Always open list view":["Mindig nyissa meg a listan\u00e9zetet"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint megnyitja a tilt\u00f3lista n\u00e9zet oldals\u00e1vj\u00e1t."],"Make the selected text inline code.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg sz\u00f6vegk\u00f6zi k\u00f3dd\u00e1 alak\u00edt\u00e1sa."],"Strikethrough the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg \u00e1th\u00faz\u00e1sa."],"Manage all template parts":["Sablonr\u00e9szek kezel\u00e9se"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Adjuk meg a sablonminta le\u00edr\u00e1s\u00e1t, mint p\u00e9ld\u00e1ul \"Bejegyz\u00e9s oldals\u00e1vval\". Egy egyedi sablonminta manu\u00e1lisan alkalmazhat\u00f3 b\u00e1rmelyik bejegyz\u00e9sn\u00e9l, vagy oldaln\u00e1l."],"Entity renamed.":["Az entit\u00e1s \u00e1tnevezve."],"This Navigation Menu is empty.":["Ez a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc \u00fcres."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["V\u00e1lasszunk m\u00e1s st\u00edluskombin\u00e1ci\u00f3t a t\u00e9mast\u00edlusokhoz."],"Search for blocks":["Blokkok keres\u00e9se"],"Browse styles":["St\u00edlus keres\u00e9se"],"\"%s\" deleted.":[" \"%s\" t\u00f6r\u00f6lve."],"Show button text labels":["A gomb sz\u00f6veges c\u00edmke megjelen\u00edt\u00e9se"],"Download your theme with updated templates and styles.":["T\u00f6lts\u00fck le a sablont friss\u00edtett f\u00e1jlokkal \u00e9s st\u00edlusokkal."],"Show text instead of icons on buttons.":["Sz\u00f6veg megjelen\u00edt\u00e9se ikonok helyett a gombokon."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["A(z) \"%s\" b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s nem jelen\u00edthet\u0151 meg."],"Close block inserter":["Blokk beilleszt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Insert a link to a post or page.":["Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1sa bejegyz\u00e9shez vagy oldalhoz."],"Choose a pattern":["V\u00e1lasszunk egy mint\u00e1t"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"Saving failed.":["A ment\u00e9s nem siker\u00fclt."],"Site updated.":["Webhely friss\u00edtve."],"Rename":["\u00c1tnevez\u00e9s"],"An error occurred while creating the template part.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablon r\u00e9sz l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"Added by":["Hozz\u00e1adta"],"An error occurred while renaming the entity.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az entit\u00e1s \u00e1tnevez\u00e9se k\u00f6zben."],"An error occurred while reverting the entity.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az entit\u00e1s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"An error occurred while creating the template.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonminta l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Egy olyan oldal ker\u00fclt  kiv\u00e1lasztva szerkeszt\u00e9sre, amely nem l\u00e9tezik. Tal\u00e1n valaki t\u00f6r\u00f6lte?"],"Now displaying: %s":["Most l\u00e1that\u00f3: %s"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Itt egy r\u00e9szletes \u00fatmutat\u00f3 ahhoz, hogy a legt\u00f6bbet kihozhassuk bel\u0151le."],"New to block themes and styling your site? ":["Kezd\u0151k vagyunk a webhely sablonj\u00e1nak \u00e9s st\u00edlus\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1ban?"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["M\u00f3dos\u00edthatjuk a blokkokat, hogy egybef\u00fcgg\u0151 \u00e9lm\u00e9nyt biztos\u00edtson webhelyen \u2013 adjunk hozz\u00e1 egyedi sz\u00edneket egy m\u00e1rk\u00e1s gombblokkhoz, vagy \u00e1ll\u00edtsuk be a c\u00edmsort a k\u00edv\u00e1nt m\u00e9retre."],"Personalize blocks":["Blokkok testreszab\u00e1sa"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Tetsz\u00e9s szerint testreszabhatjuk webhely\u00fcnket k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sz\u00ednekkel, tipogr\u00e1fi\u00e1val \u00e9s elrendez\u00e9ssel, vagy ha \u00fagy tetszik, csak b\u00edzzuk a kiv\u00e1lasztott sablonra ezek kezel\u00e9s\u00e9t!"],"Set the design":["Design be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Alak\u00edtsuk ki webhely\u00fcnket, vagy adjunk neki teljesen \u00faj k\u00fcls\u0151t! Legy\u00fcnk kreat\u00edvak \u2013 egy \u00faj sz\u00ednpaletta a gombokhoz, vagy egy \u00faj bet\u0171t\u00edpus kiv\u00e1laszt\u00e1sa? N\u00e9zz\u00fck meg, mi mindent csin\u00e1lhatunk ezen a r\u00e9szen!"],"Welcome to Styles":["\u00dcdv\u00f6zl\u00f6lnek a St\u00edlusok"],"styles":["st\u00edlusok"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Kattintsunk <StylesIconImage \/> elemre a blokkok tervez\u00e9s\u00e9nek megkezd\u00e9s\u00e9hez, \u00e9s v\u00e1lasszuk ki a tipogr\u00e1fi\u00e1t, az elrendez\u00e9st \u00e9s a sz\u00edneket."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Tervezz\u00fcnk meg mindent a webhelyen \u2013 a fejl\u00e9ct\u0151l a l\u00e1bl\u00e9cig \u2013 blokkok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Welcome to the site editor":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l a Webhelyszerkeszt\u0151"],"Drag to resize":["Huzz\u00fak megfelel\u0151 m\u00e9ret\u0171re"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Haszn\u00e1ljuk a balra, jobbra nyilakat a rajzv\u00e1szon \u00e1tm\u00e9retez\u00e9s\u00e9hez."],"Template part created.":["Sablonr\u00e9sz l\u00e9trehozva."],"Detach blocks from template part":["Blokkok lev\u00e1laszt\u00e1sa a sablonr\u00e9szr\u0151l"],"Reset to defaults":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s alap\u00e9rtelmezettre"],"Edit your site":["Webhely szerkeszt\u00e9se"],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Az egyedi sz\u00edn\u00e1tmenetek \u00fcresek! Adjunk hozz\u00e1 \u00e1tmeneteket, egy \u00faj paletta l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["A palett\u00e1k a blokkok alap\u00e9rtelmezett sz\u00ednbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok biztos\u00edt\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1lnak, \u00e9s a k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le tervez\u00e9si eszk\u00f6z\u00f6kh\u00f6z ny\u00fajtanak t\u00e1mogat\u00e1st. Itt szerkeszthet\u0151ek a sz\u00ednek a c\u00edmk\u00e9j\u00fckkel egy\u00fctt."],"Add custom colors":["Egyedi sz\u00ednek hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Elements":["Elemek"],"Manage the fonts used on the site.":["A webhelyen haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok kezel\u00e9se."],"%d color":["%d sz\u00edn","%d sz\u00edn"],"Aa":["Aa"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Az egyedi sz\u00ednek \u00fcresek! Adjunk hozz\u00e1 sz\u00edneket, egy \u00faj paletta l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["A palett\u00e1k kezel\u00e9se, \u00e9s a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 glob\u00e1lis elemek alap\u00e9rtelmezett sz\u00edneinek kezel\u00e9se a webhelyen."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["A hivatkoz\u00e1sokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Manage the typography settings for different elements.":["A k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 elemek tipogr\u00e1fiai be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak kezel\u00e9se."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Az egyes blokkok megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1sa az eg\u00e9sz webhely sz\u00e1m\u00e1ra."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Az egyes blokkok megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1sa az eg\u00e9sz webhelyen."],"Areas":["Ter\u00fcletek"],"Clear customizations":["Testreszab\u00e1sok t\u00f6rl\u00e9se"],"This template is not revertable.":["Ez a sablonminta nem vissza\u00e1ll\u00edthat\u00f3."],"Editing %s: ":["%s szerkeszt\u00e9se:"],"Template revert failed. Please reload.":["Sablonr\u00e9sz vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa sikertelen. T\u00f6lts\u00fck \u00fajra az oldalt."],"Template reverted.":["Sablonminta vissza\u00e1ll\u00edtva."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["A szerkeszt\u0151 v\u00e1ratlan hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt. T\u00f6lts\u00fck \u00fajra az oldalt."],"An error occurred while deleting the template.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonminta t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"An error occurred while creating the site export.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a webhely export l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"Block interactions":["Blokk interakci\u00f3k"],"Navigate to the previous view":["El\u0151z\u0151 n\u00e9zet"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["A blokkszerkeszt\u0151 fel\u00fclettel \u00e9s a szerkeszt\u00e9si folyamattal kapcsolatos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok testreszab\u00e1sa."],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Testreszabhatju a blokkk\u00f6nyvt\u00e1r \u00e9s a szerkeszt\u0151v\u00e1szon blokkjaival val\u00f3 interakci\u00f3t."],"Area":["Ter\u00fclet"],"Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Template Parts":["Sablonr\u00e9szek"],"Displays latest posts written by a single author.":["Legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9sek megjelen\u00edt\u00e9se egy szerz\u0151t\u0151l."],"No Title":["Nincs c\u00edm"],"Create custom template":["Egyedi mintasablon l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Custom Template":["Egyedi mintasablon"],"Delete template":["Mintasablon t\u00f6rl\u00e9se"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Duotone":["K\u00e9tt\u00f3nus\u00fa"],"All templates":["\u00d6sszes mintasablon"],"Templates":["Mintasablonok"],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"More":["Tov\u00e1bbi"],"Display block breadcrumbs":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3s blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3 megjelen\u00edt\u00e9se az editor alatt. "],"Captions":["K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1sok"],"Highlights the current block and fades other content.":["Emelj\u00fck ki az aktu\u00e1lis blokkot \u00e9s t\u00f6bbi tartalmat halv\u00e1ny\u00edtsuk el."],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Open the block list view.":["Blokk lista n\u00e9zet megnyit\u00e1sa."],"%s (selected)":["%s (kijel\u00f6lve)"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Seg\u00edti a felolvas\u00f3 szoftvereknek, hogy a vessz\u0151k nehogy kimaradjanak a blokkokb\u00f3l."],"Color palettes":["Sz\u00ednpalett\u00e1k"],"Open save panel":["Ment\u00e9s panel megnyit\u00e1sa"],"Design":["Kin\u00e9zet"],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Patterns":["Mint\u00e1k"],"Typography":["Bet\u0171k\u00e9szlet"],"Template Part":["Sablon r\u00e9sz"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Password protected":["Jelsz\u00f3val v\u00e9dett"],"Buttons":["Gombok"],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Editor footer":["Szerkeszt\u0151 l\u00e1br\u00e9sz"],"Slug":["Keres\u0151bar\u00e1t n\u00e9v"],"All content copied.":["Az \u00f6sszes tartalom m\u00e1solva."],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"Details":["R\u00e9szletek"],"Move to Trash":["Lomt\u00e1rba helyez\u00e9s"],"Spotlight mode deactivated":["Kiemelt m\u00f3d kikapcsolva"],"Spotlight mode activated":["Kiemelt m\u00f3d bekapcsolva"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Block (selected)":["Blokk (kijel\u00f6lt)"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Start writing with text or HTML":["L\u00e1ssunk neki a sz\u00f6veg, vagy HTML sorok \u00edr\u00e1s\u00e1nak"],"Type text or HTML":["Sz\u00f6veg, vagy HTML be\u00edr\u00e1sa"],"Scheduled":["\u00dctemezve"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Discussion":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Exit code editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a k\u00f3d szerkeszt\u0151b\u0151l"],"Editing code":["K\u00f3d szerkeszt\u00e9se"],"Editor settings":["Szerkeszt\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Close Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e1lt\u00e1s a Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 \u00e9s a K\u00f3dszerkeszt\u0151 k\u00f6z\u00f6tt."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Editor content":["Szerkeszt\u0151 tartalma"],"Editor publish":["Szerkeszt\u0151 k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Forward-slash":["Perjel"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Code editor selected":["K\u00f3dszerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Visual editor selected":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mutassuk meg vagy rejts\u00fck el a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1vot."],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Editor":["Szerkeszt\u0151"],"Code editor":["K\u00f3d szerkeszt\u0151"],"Visual editor":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Focus on one block at a time":["Egy id\u0151ben egy blokkra \u00f6sszpontos\u00edtsunk"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"Spotlight mode":["Kiemelt m\u00f3d"],"Editor top bar":["Szerkeszt\u0151 legfels\u0151 s\u00e1v"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"Headings":["C\u00edmsorok"],"Saving":["Ment\u00e9s"],"Immediately":["Azonnal"],"Use a secure password":["Haszn\u00e1lj biztons\u00e1gos jelsz\u00f3t"],"Visible to everyone.":["B\u00e1rki sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1that\u00f3."],"Only visible to site admins and editors.":["Csak az oldal adminisztr\u00e1torai \u00e9s szerkeszt\u0151i l\u00e1thatj\u00e1k."],"Blocks styles":["Blokk st\u00edlusok"],"%d Revision":["%d v\u00e1ltozat","%d v\u00e1ltozat"],"Standard":["Alap\u00e9rtelmezett"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"Copy Error":["Hib\u00e1s m\u00e1sol\u00e1s"],"Duplicate":["M\u00e1solat"],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 nem v\u00e1rt hib\u00e1t \u00e9szlelt."],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"Blocks":["Blokkok"],"Pending":["F\u00fcgg\u0151ben"],"%s item":["%s elem","%s elem"],"Learn more about CSS":["CSS ismeretek"],"Additional CSS":["Tov\u00e1bbi CSS"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["Eg\u00e9sz biztos, hogy szeretn\u00e9nk ezt t\u00f6r\u00f6lni? \"%s\""],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Archive: %s":["Arch\u00edvum: %s"],"List View":["Lista n\u00e9zet"],"Back":["Vissza"],"Move down":["Mozgat\u00e1s le"],"Move up":["Mozgat\u00e1s fel"],"Block":["Blokk"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Status":["\u00c1llapot"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Reset template":["Sablon vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Audio":["Hang"],"Videos":["Vide\u00f3k"],"Clear":["Ki\u00fcr\u00edt\u00e9s"],"Colors":["Sz\u00ednek"],"Saved":["Elmentve"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Template":["Sablonminta"],"Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3"],"Styles":["St\u00edluslapok"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi tudnival\u00f3k"],"Words":["Szavak"],"User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3"],"No page found":["Oldal nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Page title":["Oldal c\u00edm"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Palette":["Sz\u00ednpaletta"],"Next page":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal"],"Previous page":["El\u0151z\u0151 oldal"],"No results found.":["Nincs ilyen adat."],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"All":["\u00d6sszes"],"Theme":["Sablon"],"Blog title":["Blog c\u00edm"],"Apply":["Alkalmaz"],"Author":["Szerz\u0151"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Name":["N\u00e9v"],"Content":["Tartalom"],"Password":["Jelsz\u00f3"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Images":["K\u00e9pek"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Header":["Fejr\u00e9sz"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"View":["Megtekint\u00e9s"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Add":["Hozz\u00e1ad"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Links":["Hivatkoz\u00e1sok"],"Actions":["M\u0171veletek"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Revisions":["V\u00e1ltozatok"],"Pages":["Oldalak"],"Private":["Mag\u00e1n"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Published":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve"],"Draft":["V\u00e1zlat"],"Activate":["Bekapcsol\u00e1s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}